(CX地勤) 機場cancelled 係假紅，根本無停過機

利申，朋友做CX 地勤，話今日做到透唔到氣，首先，佢話係假紅黎，第二，入邊有班轉機客密密check-in, 第三，一如所料，佢坐唔滿都要照飛，一來要令到班遊客冇得claim保險，然後佢要過咗去嗰邊再飛番返嚟，做番個條數同航班。

所以大家見到嘅水牌cancelled, 只係一個假像。

712